想留守係立法會入邊嘅死士想同大家講既說話

聽完好感動
呢位義士仲要係老豆

睇live 真係喊到仆街...